一人放題（開始）

（日式放題）你會食咩先？

生文魚

燒菠蘿

各式燒烤各一

吞拿魚

希靈魚

拉麵

麵屎湯
多海帶

鰻魚壽司

燒三文魚骹